+++
title = "查看内部路由详情"
description = "查看已创建内部路由的详情信息、容器组信息和 YAML 编排文件。"
weight = 3

+++

查看已创建内部路由的详情信息、容器组信息和 YAML 编排文件。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看内部路由的命名空间。

2. 在左侧导航栏中单击 **网络** > **内部路由**，进入内部路由列表页面。

3. 单击待查看 ***内部路由名称***，进入内部路由详情页面。

	**提示**：可通过在列表右上方的搜索框输入内部路由名称进行模糊搜索。

4. 在详情信息页面，可查看内部路由的基本信息、配置信息、端口信息和选择器信息。同时，支持以下操作：

	* **更新标签/注解**：单击标签/注解项右侧的![](/img/pencil.png) 图标，在弹出的 **更新标签** 对话框中，可添加、删除、更新标签/注解。
	
	* **查看所属应用详情**：当前资源属于某个应用时，单击 **所属应用** 右侧的 ***应用名称*** 将跳转应用的详情页面，可查看应用的详细信息。
	
5. 单击 **容器组** 页签，进入容器组列表页面，可查看所有 Pod 实例。

	* 单击 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **销毁重建**，可重新创建容器组。   

	* 单击 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择  **EXEC**，可选择登录相应的容器实例。

	* 单击 ***容器组名称***，弹出 **YAML（只读**） 框，可查看容器组的 YAML 编排文件。同时支持以下操作：

		* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。 
  	
  		* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
  	
  		* 单击 **复制**，复制编辑内容。

  		* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 

  		* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

6. 单击 **YAML** 页签，进入 **查看 YAML** 窗口。在 **YAML（只读）** 区域，查看内部路由的 YAML 编排文件，同时支持以下操作：

	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。 
	  	
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
	  	
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。
	
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
	
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。
  	
